有無發現次次撑警大集會都係落雨

今日又係

天地有正氣，個天唔支持佢地

諗起草地成堆土泥就興奮
又濕又唔舒服

岩岩出港島個巴士上邊坐滿廢老平時架巴士幾乎空
所以我落車個陣大大扮講電話 話後生仔去有1300老人家900要係尖咀碼頭等

快啲狗咬狗啦

要響啲藍屍group度宣傳呢個message先

連個天都喊呀

你話3點個建制大集會?